勸大家唔好再覆啲屌地區既post

發現最近好多呢類無聊野上熱門

一黎無意義 個個區都有黃店有手足 比你鬥黃贏左又點？贏左啲乜？
二黎地區連結係我地大家抗爭得到既野之一（類似士氣？團結？）
三黎一覆就知道你住邊

香港咁細 流動又大 某區有肺炎就度度都有機會有
Jer住某啲區 跟著又屌到去公屋私樓 挑起曬你地啲火（嗱 呢度起底又縮窄範圍）

特別依家啲慈雲山金大仙post 呢區開花過咁多次 真係居心叵測 希望大家冷靜小心啲 無論對方係pr又好狗又好真心on9仔又好 無視佢地就岩

推推推

屌廢老有乜嘢問題
利申 慈記

廢老唔識上網 點解你又唔去兜口兜臉屌？

講緊最近慈雲山公屋嘛
條友一早知五毛嚟

推